神奇! 14.3 Beta 2 用無線差唔會發熱

之前無線差會暖暖哋甚至發熱, 升咗 14.3 Beta 2 之後部機係凍凍哋
你哋係咪咁?